Clojure fest  (28-30.01.2011 @cca18)
####################################
:date: 2011-01-27 20:39
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava
:slug: clojure-fest-28-30-01-2011-cca18
:status: published

Nakon uspješnih eksperimenata sa Scalom, razmjenjivači i prijatelji
kreću u usvajanje drugog cool JVM jezika. U tri popodneva/večeri(noći?)
plan je proći od inicijalnog postavljanja radne okoline sve do relativno
naprednih svojstava jezika.
